我以為我ok

點知原來都係唔ok 我走唔出
14年我地曾經拖住手出去發夢
然後去到今年被你在亂世拋棄

9年感情 化為污有

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

手足，唔知講咩好，頂住

就快頂唔住

做你樹窿
介唔介意講因咩事分開？

撐住呀絲打 要唔要傾傾呀？